黎幫下拖..幫我搞搞佢.我想做好佢

有無兄弟教我點可以好似人地挽game play咁
又可以有好多人睇咁

挽左你老母先

挽你老母

有無兄弟教我點可以好似人地挽game play咁
又可以有好多人睇咁

我個頻道搞搞佢.幫手

字都唔識打學人打本地嘅名堂